\begin{aufgabe}{Spiel und Spaß mit Fibonacci-Zahlen}
Die Folge der Fibonacci-Zahlen beginnt mit
\[ F_0 = 1, \quad F_1 = 1, \quad F_2 = 2, \quad F_3 = 3, \quad F_4 = 5, \quad F_5 = 8, \quad F_6 = 13. \]
%\begin{center}
%\begin{tabular}{r|llllllll}
%  $n$ & $0$ & $1$ & $2$ & $3$ & $4$ & $5$ & $6$ & $7$ \\
%  $F_n$ & $1$ & $1$ & $2$ & $3$ & $5$ & $8$ & $13$ & $21$
%\end{tabular}
%\end{center}
Etwa ist~$F_4 = F_3 + F_2$. Das allgemeine Bildungsgesetz lautet
$F_{k+1} = F_k + F_{k-1}$ für~$k \geq 1$.

Beweise, dass für alle natürlichen Zahlen $n\geq 0$ gilt:
\begin{enumerate}
\item $F_0 + F_1 + F_2 + \cdots + F_n = F_{n+2} - 1$.
\item $F_0^2 + F_1^2 + F_2^2 + \cdots + F_n^2 = F_n \cdot F_{n+1}$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
